Hey Let‘s Drop Your Questions Here My Friends

Hello World ! Welcome all to LIHKG
Leave us your questions here and we may answer you asap.
Five Demands No One Less
Fight For Freedom Stand With Hong Kong

How to create an account

You can’t

1. why do those protesters destroy the shops and MTR stations every day?
2. Are the police in Hong Kong using excessive violent ?

Sorry to point that out..
But it should be ‘not one less’

no one less ching goodesnt English

They dun hav ac
This channel is one-way platform

5 demands not 1 less

NOT ONE LESS
But practice made perfect

Ching you eng also goodest

You have to drop a DLLM to the cashier in 7-11

on9 jor

It’s been an entire month n ppl still got it wrong